拍左套「厲害了，我的鳩」！你問我答

準備成為全球最賣座電影

文盲唔受

拍攝器材方面用左幾多個顯微鏡?

用iphone 4 鳩拍都贏

有咩好笑

你最喜愛甚麼顏色

睇到張圖笑撚到停唔到

認真post

同欣宜玩左幾多次69

何出此言？